我個 frd 係醫護要打疫苗, 佢老婆逼佢打科興

話要相信國家, 但又逼佢寫定平安紙
先幾日佢隱約聽到佢老婆講電話話乜嘢 "......即係200萬定300萬呀......."

好似有啲唔對路?

咁佢老婆打咗科興未先

如果兩個都打嘅 順手你咪可以幫佢哋買定人壽啦

就算當佢老婆想謀佢老公呢筆錢 但最大問題係冇得賠呀 到時連佢老公筆固定家用都冇埋

味傻啦
Biotec先有機會賠

自己條命都交俾人決定就死撚咗佢啦

做醫護都要諗用條命候200萬? 作得差D喎

寫平安紙即係唔相信國家啦